{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016569",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022032855943/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "서머 반팔 티셔츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したラウンドネックTシャツをご紹介します。 この製品はレーヨン素材で製作されており、涼しくて楽な着心地です。 ベーシックなデザインでデニム、スラックス、スカート、ショーツなど様々なボトムスとよく似合い、季節の変わり目にはカーディガンやジャケットとマッチして着られる活用度の高い製品です。 この製品の表地は100%レーヨンで構成されており、洗濯の際は必ずドライクリーニングをしてください。 濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤の使用は避けてください。 ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングし、貼り付けられるボタンは外してドライクリーニングし、貼り付けられない装飾はアルミホイルに包んで日陰で乾燥する必要があります。 ハンガーにかけて日陰で乾燥し、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 また、装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけないように注意し、金属部材は肌と直接摩擦しないように注意する必要があります。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することもあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあるので注意が必要です。 また、白色系の製品に色移りする恐れがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することもあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用及び保管に注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツはレーヨン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはベーシックなデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなボトムスと合わせられますか？",
            "answer": "このTシャツはデニム、スラックス、スカート、ショーツなど、様々なボトムスとよく合わせられます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは季節の変わり目に着られますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは季節の変わり目にカーディガンやジャケットと一緒に着られます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは洗濯方法についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "このTシャツはドライクリーニングをしてください。濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このTシャツはハンガーにかけて日陰で乾燥させる必要があります。暖房器具や高温のアイロンは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特殊な装飾やボタンの取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "ファスナーやボタンは閉めた状態でドライクリーニングし、貼り付けられるボタンは外してドライクリーニングし、貼り付けられない装飾はアルミホイルに包んで日陰で乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水洗いする際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが起こる可能性もあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用や保管に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "白色系の製品に色移りする恐れがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することもあります。強い日差しや照明によって変色することもあるので、着用や保管には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの損傷に関して補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 544
    }
}